
                      pelicula exelente provablemente una de las mejores peliculas de marvel,sol le veo 2 defectos
1. no aparece ni Thor ni Hulk en la peli
2.Espiderman es un poco niño i se hace algo raro verlo
        
            